# پروژه سیستم املاک
با این سیستم متقاضیان خرید یا اجاره ملک و یا منزل مسکونی
 می توانند از هر جای کشور و با اتصال به اینترنت و یک مرورگر وب 
اقدام به یافتن ملک مورد نظر خود در هر شهری کنند و با رزرو ملک، 
با خیال آسوده مطمئن باشند تا زمان عقد قرارداد به صورت رسمی، 
ملک مورد نظرشان به اجاره یا فروش نمی رود 
و کسانی که میخواهند ملک خود را برای اجاره یا فروش قرار دهند این امکان به سادگی برای آنها فراهم است.

## ویژگی های این سیستم
* امکان اجاره و خرید از هر شهری
* مطمئن بودن

## تحلیل و طراحی پروژه
* بررسی عملکرد اصلی سیستم در قالب [سناریو](https://gitlab.com/AliMirzaee/AmlakSystem/blob/master/documentation/SCENARIO.md)
* مدل سازی سناریو با استفاده از [نمودار مورد استفاده] (https://gitlab.com/AliMirzaee/AmlakSystem/blob/master/documentation/USECASE.md)
* [نیازمندی های پروژه](https://gitlab.com/AliMirzaee/AmlakSystem/blob/master/documentation/REQUIERMENTS.md)

## فاز های توسعه پروژه
1. صفحه اصلی سایت
    * بخش ورود به سیستم
    * بخش عکس و معرفی سایت
    * بخش جستجوی ملک
2. صفحه انتخاب نوع اشتراک
3. صفحه ثبت نام
4. صفحه قوانین
5. صفحه کاربری
6. صفحه ثبت ملک
7. صفحه ویرایش ملک
8. صفحه پروفایل
9. صفحه ملک های یافت شده
10. صفحه مشخصات ملکی که توسط خریدار انتخاب می شود
11. صفحه رزرو ملک
12. صفحه اطلاعات خریدار

## توسعه دهنده
| ID | نام و نام خانوادگی 
| :---- | ----: |
| @AliMirzaee | علی میرزایی | 
